
                      lo mismo que me pasó con Rogue one, las escenas de acción y todo eso estuvieron geniales, pero el desarrollo muy muy aburrido. pero en lo que cabe estuvo bien.
        
            